其實你地擔唔擔心有一日會返左去以前年代 地主比人批鬥果期

話佢地先係原罪, 然後比班無生產力窮撚無端端拎哂d房地產

唔擔心
我冇地
係窮撚
非常開心

這就是中國 這就是歷史重演

發達年代 地主佢地有權有勢
佢地應該諗計打破歷史循環

比歷史洪流打倒係佢地睇得唔夠遠

香港已經有公屋